管理下屬難過湊老闆

我係中層，有成班00後下屬，個個工作態度散漫好似屋企幾千萬未開頭咁，惡撚過個老細

炒得

炒囉，而家請人咁易

Neville?

對唔住囉

咁你出幾多錢請人？

啲細路黃定藍黃既慢慢教，其他就炒得

00後大學畢業啦咩

前前後後已經炒左4個，剛炒完人佢地係會驚一驚，一個星期後又打回原形，返工傾計傾足一日，要搞到好似小學生咁要調位

交返個位出黎，你唔識管，垃圾

邊行請00後？

m記？

你幾錢請人呀

平心而論，公司出手正常Glassdoor 既average market price

即係幾多？

兩個鐘做得完既野之後可以禁電話
果兩個鐘都係要做到舊屎咁

其實傾計有咩問題
係你micro management 咋
交到貨咪得囉
交唔到貨咪以身作則帶一次教一次囉

屌，今日個主管又係道嘈柒柒，上當年我老豆每個月揾9千層樓都係百幾萬，家陣是但都6-7百萬層樓我先搵個2萬蚊，想我地交乜撚野貨

佢地交到野咪得羅
交唔到咪屌
輕鬆工作環境又唔得 d中層真難湊

但做唔做到野先
如果做到野又唔傾得計我都唔想做啦

quit公司囉

樓主係m記經理？

就係樓主呢種心態

跟本唔識管理 但又不幸要管人

害死班後生仔

做到野我話之你響公司打機

傾計好小事
交足功課就得啦

你評價員工工作表現都要衡量下
人工、工種、OT錢、
工時、你點分派工作等等

係嚕可能係我唔識教，害死人地仔女了

junior位可以前前後後炒4條友
問題出係邊個到都幾明顯

關乜事

管理能力差 怪人？ 廢閪

唔關幾多錢事掛
你覺得你唔止企呢個數你可以當初唔接呢個offer
或者直接要求更多
而唔係接受左個offer 又態度散漫咁返工
唔洗你為公司賣命
但正常公作態度係基本掛

我已經唔知道條line 響邊，睇呢度既回覆，我諗我真係要了解多d而家年輕人既諗法

一係請人既有問題，一係管人既有問題

00後最老果件先21歲, 即係大學都未讀完 1萬蚊任揀果D, 可以請到D咩天才返黎?

sor9ly囉，點知打份糧包含撚既姐

冇儳錯嘅話樓豬係女人黎

冇估錯*

你老板請人廢 唔係你唔識管

成廿歲啦喎

1皮野 請番來
就唔好要求今多
家陣做倉閒閒地萬3 4 先請到正常人
你要文職 正常 真係無萬五六 搵到有經驗人
先幫到你

咁你公屍係咪好多野做先

諗起以前見過條撚屌日日咁呻
最後佢炒人炒炒下俾人話佢條team turnover rate 高
最後要炒埋佢

樓主 驚嗎？

家陣廿歲 都唔會今博啦
我自己39 識個廿歲 HEA 做
搵簡單野做 交到野咪算啦
邊會同你想今多?
又唔係人工高
點同80 90 果堆?
人地有家庭 有負擔
緊係上心少少啦
我見過70後 仲仆街00都有呀

你做咩行業咩公司可以前前後後炒4件
仲要全部咁後生

下 我d 95 96 teammate好搏命好乖
樓主唔識管理就讓賢啦

我時不時鬧返老細轉頭

利申已經一把年紀

無野做咪塞野比佢地做
傾偈都係同事之間培養teamwork一種
將心比己 無野做又要成碌木坐係到
你估返自修室咩
返得咁辛苦 同事間又搭唔到咀
做落都無癮 唔使你炒佢自己都想遞信走
除非有工作唔做 或者做事有問題就話姐
交到貨 唔過份咪由佢

00後都廿歲了

法國香港人冇人識咩叫management ,剩係識數人去幾多次廁所，對點improve 士氣同工作效率幫公司一d諗法都冇，裝幾個打卡機已經完全取代到manager 個位

又係呢個tone
俾多你難道你又交到貨？

話唔定架返工都係為份糧啫，啲細嘅敢本pea一定係覺得份糧可有可無，如果唔係無左份糧會死點解仲要咁落力